建議將快餐店既「下午茶餐」，改名為「窮人餐」

立法禁止餐廳售賣一千蚊以下嘅食物好無？
窮人學咩人食飯

有關愛牌再有半價

建議連登改名為暖爐登